
% DEDICATORIA
\thispagestyle{empty} 
\vspace*{3cm}
\begin{flushright}
  \begin{minipage}{10cm}
    \sffamily 
    \begin{large}
      \begin{Large}
        \underline{Dedicado ti}\\
      \end{Large}
      \vspace{1cm}
      
      Porque aprecias el trabajo\\
      y la excelencia\\
      donde otros se aburren\\
      entre mares de letras.\\      
      Porque buscas el saber\\
      y el buen hacer\\
      compensándolo siempre bien.\\
      
      Porque sabes que algo \\
      podría estar mejor.\\
      Pero a lo hecho,\\
      el hecho,\\
      no quita valor.\\
      
      Pero, sobre todo,\\
      porque descubriste\\
      al sentirte solo\\
      ese dia triste,\\
      que el mundo nada vale\\
      sin poder parar, disfrutar\\
      y llenar el pecho de aire.
    \end{large}
    \normalfont
  \end{minipage}
\end{flushright} 
\clearpage


% CITAS
\thispagestyle{empty} 

  \begin{flushright}
    \textit{One machine can do the work of fifty ordinary men.\\
      No machine can do the work of one extraordinary man.}
  \end{flushright}
  \hfill{Elbert Hubbard - A Thousand and One Epigrams.}\\[0.5cm]
  \vspace{1cm}
    
  \begin{flushright}
    \textit{In the margin for error lies all our room for maneuver.}
  \end{flushright}
  \hfill{James Geary - My Aphorisms.}\\[0.5cm]
  \vspace{1cm}  

  \begin{flushright}
    \textit{ALL ANIMALS ARE EQUAL\\
      BUT SOME ANIMALS ARE MORE EQUAL THAN OTHERS.}
  \end{flushright}
  \hfill{George Orwell - Animal Farm.}\\[0.5cm]
  \vspace{1cm}  
  
  \begin{flushright}
    \textit{Los curas y taberneros\\
      son de la misma opinión,\\
      cuantos más bautizos hacen\\
      más pesetas al cajón,\\
      los curas y taberneros.}
  \end{flushright}
  \hfill{Que si que, que no que - Jota leonesa. }\\[0.5cm]
  \vspace{1cm}
  
    
  \begin{flushright}
    \textit{Al tío Tomasón,\\
      le gusta el perejil\\
      en invierno y en abril,\\
      más con la condición,\\
      perejil don, don,\\
      perejil don, don,\\
      la condición,\\
      que llene el perejil\\
      la boca de un lechón.}
  \end{flushright}
  \hfill{Morito pititón - Canción popular de Burgos}\\[0.5cm]

    
\cleardoublepage
